走飲管背後最賺錢行業

香港人牙齒本來都唔係好好 現家冇埋飲管

你係廢老冇力咬嘢食?

唇膏 牙膏 牙齒美白

????

現家鋪定路轉行

食嘢唔刷牙都會蛀牙架啦
同用唔用飲筒有乜嘢關係?

你用飲筒啜入去喉嚨 正常唔會掂到啲牙 最大機會都係後面幾果四隻 所以後面啲牙平時都好易蛀
依加無左筒啲糖份全部浸過哂啲牙先入喉嚨

(掌聲)

人地工場出來係有好多野睇唔明架啦 唔好問號人啦